點解當年轟要拆散比利時三寶

Daddy做野唔洗你教

摩佬死全家
本來10年龍骨 一下就拆曬

Hazard LKK Salah
KDB
Matic Kante
是撚旦x3 Azp
Tbo

咩皇馬巴塞鏝城可以全部含撚

lukaku
hazard 迪布尼 willian
勁撚到

有salah willian躝

粒粒皆星有撚用咩
德國都粒粒皆星啦

認真如果kdb lkk踢車
三條友夾慣可以拎世盃

daddy做野唔洗你教

有人勾二嫂

D. Costa Lukaku
Hazard KDB Salah
Matic Kante
Alonso Luiz Cahill AZP
Courtois

你打12個梗係贏啦

打452？

如果4個仲係車 同埋冇人勾二嫂
加埋熱果兩件後防由阿積士夾到去熱
比利時個默契應該好好多

咁葡萄牙仲洗拎歐國盃

躝啦條仆街 還我KDB

F luis啦

真心覺得個陣可能打機就勁
哥斯達同盧卡古無可能兩個都做哂支點咁浪費
Salah同Hazard角色又重疊左 入波有哥斯達負責所以Salah又發揮唔到佢嘅敏捷性
KDB無乜問題
但當馬迪拍Kante嘅時候就變成散步帝 如果個位可以有個轉守為攻嘅中場指揮官就會好好多
後場暫時無乜大問題
但可以考慮同Christensen同rudigar代替雷斯

咁睇摩佬🐶🐶

hazard kdb同場

佢地無離開車 可能無咁勁
就係走左車先有進步
Oscar開頭來車個時同呢家個古天奴差唔多

利申 車

因為摩狗廢

慶幸佢地離開左車啫

先比人睇到佢地潛質有幾高